求【法律意見】若市民自發到伊院協助醫護，咁...

會唔會有問題？

點比你幫
你又唔係果度員工
最後搞到死左人你負責?
咪撚去搞住同路人啦

幫手打999，開秒錶，睇下差佬幾時到

我諗醫院冇咩野需要你幫
幫手阻止150已經係幫

求下你唔撚好啦

好收

【引渡惡法】醫護踢爆警崗冇用 曾求助被拒要打999 事主終被打至骨折

好㷫啊，蛇警任由事件發生